岩岩條女問我佢同呀媽跌咗落海救邊個先

我話救佢先，佢問點解
我話因為呀媽跌落海會變水母呀🦑🦑🦑哈哈哈

大大聲同佢講

救你老母

比個笑你啦！

學到野/10

原來係咁

大笑（失禁）

點解水母唔洗救

OK

但係你條女跌左落海會變海狗喎

唔識游水

屌你第一次睇